陳刀仔波水

第一注

冇人理柒刀

第二炮

真係冇人理陳刀

點理

柒刀出真飛未？